# Parser
1. В корне лежит файл keys.txt с необходимымы для отслеживаниями ключами.
2. parser.sql - база данных, подключение настраивается в файле config/db.php
3. Для изменения отслеживаемого домена в файле classes/Parser.php необходимо поменять константу OBJ_DOMAIN
4. Для глубины парсинга - переменная $pages
5. Название файла с ключами - константа KEYS_FILE
6. По умолчанию логи пишутся в файл указанный в константе DEFAULT_LOG_FILE